Sullane Johan Ritzo kaebas et temmal juba ühe aasta ees selle Sullase Jaan Karro käest hobbose peal 32 Rubla 50 kop. waske Rahha Samist on, ja ei taha see Jaan mitte kätte massa. Jaan Karro ei salgand mitte selle Wõlla ja saiMoistete: et Jaan Karro selle poole Wõlla Jaanipaewal ja teise poole Mihklipaewal selle aasta masma peap.
